明天旺角集會嘅入一入嚟

隔離嗰個地盤好撚多藍屍親中，同啲商舖餐廳都係一撚樣，入夜後真係要小心啲，記得要好好保護自己，記得帶帽帶口罩走記得換衫走

光復香港 時代革命

推